\textit{}\documentclass[../root.tex]{subfiles}
\begin{document}
	%\section*{2.4.1 Szenarien}
	\textbf{1. Szenario:} Neuer Anbieter\\
	Luigi hat sein Restaurant \glqq Luigi’s Pizza\grqq ~vor kurzem eröffnet. Er möchte sich nun bei \glqq Fritz’ Lieferdienst\grqq~ anmelden. Er erstellt daher einen Anbieteraccount. Anschließend fügt er ein neues Restaurant seinem Anbieteraccount hinzu und gibt alle notwendigen Basis-Informationen für das Restaurant an. Er ordnet seinem Restaurant der passenden Kategorie zu und erstellt die Gerichte, die in seinem Restaurant angeboten werden. Danach wartet Luigi darauf, dass sein neu hinzugefügtes Restaurant vom Anbieter akzeptiert wird.\\
	Fritz hat bisher nur gutes über \glqq Luigi’s Pizza\grqq~ gehört und akzeptiert daher die Bewerbung und schaltet Luigi’s Restaurant frei.\\
	Außerdem erstellt Luigi die Accounts für seine Restaurantmitarbeiter über die Verwaltung des Restaurants.\\\\
	
	\textbf{2. Szenario:} erfolgreiche Bestellung\\
	Karl möchte Essen bestellen und loggt sich in seinen Account ein. Nachdem er die Kategorien durchsucht hat, entscheidet er sich für die Kategorie \glqq Pizza\grqq~ und das Restaurant \glqq Pizzaria La Torre\grqq. Karl fügt eine Pizza Margarita und einen kleinen Salat zu seinem Warenkorb hinzu. Er gibt seine Bestelladresse und Zahlungsinformationen ein und gibt die Bestellung auf.\\
	Antonio, der Koch der Pizzaria La Torre, bekommt eine Benachrichtigung über die Bestellung. Er schaut sich die Bestellung an und fängt mit der Zubereitung an. Danach benachrichtigt er das System darüber.
	Der Fahrer Tim  wird über einen neuen Lieferauftrag informiert. Er bekommt die Restaurant-Adresse und die Adresse des Kunden angezeigt. Tim fährt zum Restaurant und holt das Essen ab.
	Antonio informiert das System, dass das Essen abgeholt wurde. Der Kunde Karl kann nun einsehen, dass seine Bestellung gerade geliefert wird.\\
	Karl nimmt die Bestellung entgegen. Tim informiert das System über den  erfolgreich abgeschlossen Lieferauftrag. Das System schickt Karl ein Rechnung, welche er sich später unter seinen alten Bestellungen ansieht. Die Summe wird von Karls Konto abgebucht.\\\\
	
	\textbf{3. Szenario:} Neuer Fahrer\\
	Anita wurde als neuer Fahrer angestellt.\\
	Der Inhaber Peter meldet sich mit seinem Account an, erstellt einen neuen Account für Anita und reicht ihr die Anmeldedaten weiter. Zusätzlich legt Peter die Arbeitszeiten fest, indem er Anitas Arbeitszeiten, jeden Montag und Mittwoch 16 bis 20 Uhr, einträgt.\\
	Anita loggt sich in ihren Account ein und liest ihre Arbeitszeiten ab.\\\\
	
	\textbf{4. Szenario:} Adressänderung\\
	Der Kunde Helge loggt sich in seinen Account ein. Da er kürzlich umgezogen ist, ändert er seine Adresse von \glqq Münsteraner Straße 47\grqq~ zu \glqq Petersburger Straße 420\grqq.\\\\
	
	\textbf{5. Szenario:} Umsatz anzeigen\\
	Fritz loggt sich auf seinem Inhaber-Account ein, um den für seine Steuererklärung notwendigen Umsatz abzurufen.\\\\
	
	\textbf{6. Szenario:} Fahrer schaut sich Statistik an\\
	Anita loggt sich ein. Sie schaut sich ihre bisherig getätigten Fahrten unter \glqq Statistiken\grqq~ an.\\\\
	
	\textbf{7. Szenario:} Bestell-Historie\\
	Tim erinnert sich, letzte Woche ein leckeres asiatisches Gericht gegessen zu haben. Er öffnet seine Bestell-Historie und wiederholt seine Bestellung mithilfe der entsprechenden Funktionen.
\end{document}